[Rubbishptgf系列] 原來以前啲平價ptgf 而家已經變咗幾萬人follow嘅電子雞

見大家追擊電子雞咁落力，我都略盡綿力

打擊電子雞，人人有責

Lm

留名

有得影相？咁圖呢

咁都收2000
唔怪得TG上面個d開價3000....

唔識

咁約29?

ok

笑撚咗

rubbish 巴
Lm

好肥好屌 !! 水多...........

rubbish巴打重出江湖
巴打有冇賽後報告，之後仲有冇Keep住約其他

Strong post lm sin

咁佢2000有得出黎做 又抵過班電子臭雞

如果只係講兩句壞話
人地將你打擊視作宣傳

Btw 有閃卡就po啦
最好既打擊方法就係將收費既野免費公開 自然無人再買

呢個業界良心黎喎 2000做愛影相全包出名少少果班電子雞比500蚊月費lin都無得睇

支持巴打!

真係不能夠相信呢個世代d女仔真係咁隨便
唔係想笑 係失望
為左錢去到幾盡
屌

全面打擊電子雞

終於18歲, ptgf 賣相

呢個見到真人你會彈鐘

2017年果時可能平d

巴打你個Rubbishptgf 系列都做咗幾年
小心身髏唔好叫咁多雞
利申： 支持打擊電子雞

好能大波!有冇F cup?

推
rubbishptgf 快啲出多幾條女

支持打擊電子雞人人有責

你話呢

Rb 巴 重點幾時有

唔叫雞都會腎虧架巴打

新年流流食咁肥膩

劉明一身蟻

賽後報告呢

splm

原來真係雞

真波定假波

bam圖

一定要推 慎防中招

支持貼更多電子雞出黎

封面已經露點, 佢算有良心

其實關你咩事

睇過條女無ps既相，鳩都縮

125個plan 巴打

對波假到，課金俾佢地真係不如subscribe PRIME

條女咁樣衰都要$2000蚊
$2000 我屌到台妹 架妹 澳門妹啦
洗撚屌港女啲臭閪咩

Rubbish巴重出江湖
睇嚟呢個武林又會掀起一場腥風血雨

澳門妹?

lm

無眼睇

有冇約過ptgf_venus_and_zara

Gchi樓主重出江湖

2018

而家洗撚再做PTGF咩
做電子雞又唔洗比人屌
分分鐘搵得仲多過PTGF好多

影少少唔露嘅相都可以賣1600一個月
仲要大把毒撚埋單

支持
叫雞就叫雞
唔好去乜春買相咁戇鳩

啲女人呀....好撚

合理價錢明買明賣
算係咁啦
好過啲懶高貴，寸過馬撚嘅貴一貴嘅賣相港女

J唔J自己諗

感情台d乜乜77應該睇下啦
香港做女人真好

屌差咁撚遠 平時p圖p幾耐

嘩屌你老母，肥撚到好似千尋個老母咁

咩事大佬上面d相差老鍊咁遠

Op你漏左張圖冇po

樓主真係俾2000屌？

樓主平時食咁多ig女神

估唔到連美極都啱食

Pin this

肚皮想點

車呔唔係隻隻雞都有
請珍惜

照騙

唔係新聞呀 連登有po過佢

我有一個問題
Jdaily 係咪扯皮條集團嚟㗎其實？
咁多女出自佢個邊又賣相又盛

講大話死全家

死臭雞

最恐怖係有幾萬人follow

肥撚到去到荒島夠食兩個星期
究竟香港班男仔做乜撚野事
有錢都唔係咁駛丫 你話拎去叫雞我條氣都順D

link?

好耐之前睇過 tg都唔多流傳

無證無據鳩估唔好嘅

屌你老母呢啲就即刻有圖

屌你倒貼$2500畀我都唔屌呀

痴撚線

留名睇更多

樓主咪又雞蟲一個
自己叫完就企起道德高地屌人做雞
冇你班傻閪雞蟲邊有啲雞咁發達呀
你個雞蟲咪同雞一樣污糟
支持啲雞起翻啲雞蟲出黎
廢事啲好女仔要埋你班垃圾雞蟲單

屠龍勇士

賽後檢討

真係不能夠相信呢個世代d男仔真係咁隨便
唔係想笑 係失望
為左屌閪去到幾盡
屌

哇，2000佢俾我呀？

樓主不如post你當年影既相出黎啦

Welcome back

樓主驚唔驚膽固醇超標

辛苦晒 Rubbishptgf巴
俾成2條野 去做gym

買完相果啲臭閪仲J唔J得落

有冇人可以解釋俾錢嗰班人嘅心態係點真心理解唔到

咁貼條女出嚟分享下

問題就係啲女要示眾

幾百數都唔掂啦

有名你叫啦

係啊 正過啲臭西港女多多聲

我問咋
唔係認定佢個集團係

Imgur

一齊囉
再整db比人check
以免誤左d正常人

同類應該搵番同類囉

屌$2000

原本諗住迎年逗左少少利是去馬
好彩有樓豬點醒我

大把女出嚟買 但係好似樓上咁劣都有雞蟲沖去養
你話隻雞定雞蟲on9 d

痴L咗線
差咁遠
建議樓主pin this

佢大份到助跑衝過黎可以撞到成打連登仔飛起

Cls 人型肥膏

香港啲男人真係on9
你睇下email都有人幫襯就知
啲毒撚係咪痕到見到肉就J一餐

笑撚到我

cls

一個雞蟲一日叫一隻雞，一隻雞一日接十個雞蟲
如果雞蟲叫污衊，咁雞叫咩

啱呀你條女開價起碼都值$5000/2hr

我寧願屌中大email

諗起個坦克高達張相

真 雞蟲同雞一定要比人知
樓主啲雞蟲都唔知有幾多性病
玩過咁多雞有曬database
雞蟲都有資格睇唔起雞
真係笑撚死
兩類人咪一擔擔
你以為你高尚過啲雞咩

哇..仲肥過EMAIL......

你唔貼我都信
香港大把女好樣過呢件肥婆

嘩屌肥撚到

根本好人好者點會擺自己身體上網收錢賣淫

屌 -10/10 好撚肥 手臂仲粗過男人

坦克車黎嘅

咁都可以賣相公平咩

佢有仔仲出嚟做？

冇錢但又唔想返正職 又搵唔到有錢仔養既豬西先會賣相

嘩屌

佢條仔咪綠撚晒？
我見佢好似有仔

用肥腩打飛機
全包 包唔包肚交？

笑

好豬喎救命

我男人 想賣相 有冇market
佢咁撚樣都有人幫襯

我咪講左一樣污糟囉盲閪

快

樓豬好有愛心

人形豬咁樣

2000都叫平價

根本香港男人都智商負數架啦
唔係邊得班雞個個做到買樓

2018年

樓主仲要食過返尋味約完又約

$125嗰張
bam

rubbish巴

樓主可以約第二次先勁

同一人
樓主你都啃得落

真係好多女做雞

睇見佢個豬鼻都唔開胃

個樣唔差人地可能減左肥呢

人黎 幫我拎支美極
More

$125

個鼻唔撚同嘅

Strong Post Lau Ming

有email 咁大隻

咁都？呢條算有樣有波啦下話

賺錢之國的有閪

MI bj係咩意思

這裡是香港
這裡有女權

仆街 pin this pls

嘩屌
要洗眼

ching都食得幾偏

假膠ac
發現男朋友係Rubbishptgf 你問我答

咁on9唔換ac?

開頭仲想話二千算公道 睇完呢幾張之後

有時見d電子雞呻話賣相好多野要搞
一d都唔輕鬆
睇完佢之後我信了

D相要p幾耐

這裡XXX
這裡有力量
好似係咁

支持重出江湖

點樣一樣污衊
咁樣安慰自己睇黎你都係做雞

Dklm push

左二有ig?

推
睇人仆街最開心

真係百貨應百客

我係雞我唔駛話雞污糟啦廢柴
用下你個閪腦啦

ig認咗

呢d肥先正

所以話係香港有西就唔會窮

鯨魚咁嘅款

扮咩，隻隻雞都知自己污衊
唔係點會上岸扮純情

越肥越想屌

屌你，我幾時話係我黎

你ig仲有冇update 想follow翻

唔講外型，佢做得好過fufu d牙果啲先丫，佢雞佢又無唔認喎，咁個問題得返p相？

話雞蟲污糟幾句即刻起曬鋼
你都一定係雞蟲啦

起碼啲相有嘢睇

起碼佢從來唔否認自己做色情 又唔算呃錢 都幾大尺度
大大方方男朋友重唔介意
好似冇咩挑剔

ig認咗做雞

Patreon真係好撚好賺

都算係電子雞中嘅清泉
唔似fufu果堆on99咁

ppppp

女神

人地認左係做雞
樓主幾時po自己個樣出黎認自己係雞蟲
陣間好女仔中伏埋錯左你個雞蟲就慘呀

痴撚線豬咁

車胎人

師兄一共課咗幾錢？

樓豬好波

人地都唔怕貼喺ig
佢怕咩你貼喺年登

之前定依家 咁撚肥開到2000

屌你老母真係人型豬

個鼻

帶返口罩應該ok

法官大人

我女人黎
最憎雞蟲
樓主呢啲雞蟲之王應該要開樣開名
唔想有女仔中伏埋雞蟲單

樓主條傻鳩2200屌呢隻豬

出咗名好耐啦

2千無限Q走寶了

可否報海關告商品說明條例

Ig啲相都覺佢2000可能合理 睇完個4張真係10蚊都比多 唔好意思 你倒貼比我屌都要諗下

推

樓主敢唔敢認呀
人地做雞都敢認
你個柒頭雞蟲唔係唔敢認呀嘛？

你cls㗎 屌你老母
我最撚憎人做雞又要扮女神
好男仔中伏就ok? 我屌你老母呀我
我都唔想幫臭雞埋單喎

全香港都知我係雞蟲啦，憎我嘅雞多到數唔晒，排下隊先啦
雞我就一定會繼續爆架啦

你想爆雞蟲冇人會阻你

樓主中意食肥野

2K 2個鐘任Q
佢班fans課左唔知幾多個2K
都未摸過隻手仔

一陣條女 認得出相中人 真係曾經約過佢就搞笑

rubbish巴出咗名好耐啦

咁呢個咁柒既垃圾係咪你先？

二千換左啲乜

賣改圖技術

我有話好男人中伏就ok？
你都痴鳩線

cls

要幾撚悲哀既男人先會俾2K 食呢D咁既物件仲要翻食

push 雞就係雞

推到上熱門等課金俾佢班傻仔醒下

推撚到佢仆

大隻過好多連登仔

嘩原來雞蟲咁偉大
駛唔駛頒個好市民獎比你隻雞蟲

真係買技術

有食評冇所謂啦
最重要係爆撚晒d重p貨不對板既臭雞出黎
等佢地做一世雞
第時個女又繼承母業

利申唔叫雞

係你

讓俾你屌

欣宜靚過佢

以為巴打金盤洗手 咗

樓主一早自認咗 已經立於不敗之地

我都想，可惜冇巴打接手，而家女權當道

依排仲有冇搵

McDonald lunch
Banana jump

💪🏻真人emoji

做得好

身體自主
做ptgf係解放女性身體既途徑

mi 鄭秀文
bj 係套西片叫BJ單身日記
一般去酒店都會開呢兩套戲睇下先。

呢排經濟好差，好多人下海，玩咗咁多年都未試過見到咁多女做

真，16/17歲都出黎做，cls

班柒頭毒撚比錢買相打飛機

佢點P的ig上面真係冇人信得過dllm

樓主做咩唔敢認呀？

巴打仲會唔會繼續爆 依家爆得一件唔夠皮

賣p圖技術

認左做ptgf呀

個腩

豬西先做ptgf

點解會有人比錢買相

巴打辛苦你

Btw佢都幾好肉地....小心真係坐爆你...

仲要話約過，樓主究竟翻食左幾多次

樓主橙褲巴？

我發覺直接承認真係最好嘅解決方法 佢認咗之後頓時好似都冇晒癮都冇乜嘢好再講再追擊咁
我即刻諗起有巴打玩裸聊比人勒索 其實自己搶先post咗先就會冇事

真 唔認更加玩9你 做得出怕咩認 笑貧不笑娼 只要你認就冇人追擊你

你係咪相中本人？定係你都做過雞？深感同情？

我真係未見過有女仔見到第條女做雞仲會幫口撐到咁

使唔使頒個好女人獎畀你

依家到樓主要比人追擊喇

難d啦
佢跑到一半都冇氣要抖啦仲點衝過黎

有奶咩都得？

U U
__
__

無錯

幾時有試過冇比人追擊

又唔洗以偏概全

好仆街

清你真係識食

2000屌肥婆 你真識食

know eat

做電子雞都大條道理，無得輸

下 其實幾年前已經認咗
只係你冇追啫

條女有得唔認咩 證據擺哂係度唔通話幾年前個ig ac唔係佢嚟佢唔認就抵被人追擊啦

好似而家咁
樓豬諗住爆人 點知佢直接認
又有人話爆返樓豬 點知原來又係一早俾人爆過
大家都nothing to lose

就係係ig啲相都唔靚啦

屌那媽
賣閪賣p圖技術呃人錢仲要聲大大

私影包屌肥豬肉
你都好撚為難私影龍友
出到黎米芝連咁撚樣都唔會點影架啦
蒙頭入到閘個d真係真男人

好想知如果d雞蟲見到米芝連
可唔可以要求彈鐘

樓主咁都屌得落

肚腩夾腸腸

屌睇ig以為童顏巨乳

燒板燒肥膏

左起第二個咩價位

中大E貓全盛時期都唔差啦

真人咁都屌得落？

我真係冇追
驚屈錯相中人
所以咪問佢本人

醜

邊隻眼見到我幫口條女做雞
又屈

大家互爆越爆越多
我地就繼續食花生

嗰陣係爆過一班有做嘅女 結果俾佢地執仇 就起咗底

一定好過呢個先啦
大佬要屌呢個貼錢都要諗諗先啦
仲有人俾2200屌

人型豬

其實email都唔係太差

支持樓主

有肉地
50蚊

雞就係雞
唔洗講咁多廢話

好bulk

都認左係雞, 已經無野可以做

有冇起到樓主個名

唔記得啦 自己去舊po追

哩個電子妓女算係咁 好過隔離po fufu偽女權多多聲

嘩屌佢老母，狗也不屌

全部都係正野 都講得出cls

似係直接整咗容？
一JOB 2000
一日搵夠都可以整一part

點解肥撚到咁你都要屌兩次

樓上咪答咗

DLLM你d仆街死雞蟲！17/18年嘅野都攞番出黎鞭屍睇番你d相，又要叫雞又要街市買菜講價，自己揸車俾個車場都唔撚止$2000，扮撚晒熟客$3000都要壓價。人地仲要都好聲好氣回你，平價就番你，平撚埋俾你你都仲要擺人上枱？你哩種撚樣都唔撚係男人黎
正一冚家剷但自己就長命百歲百病纏身不得好死！

平時我都唔會屌人叫雞，叫雞叫到你咁撚樣，再對比番人地現在個IG大方回應，你哩d柒頭真係唔死都冇撚用！

講真幾respect佢
斷正知自己衰咗唔係攞律師信出嚟兇人
之前做G又肯收良心價

樓主不如分享下當時見到佢真人之後屌佢既心路歷程

佢認左賣嘅都係P圖 P走曬啲肥膏倒貼畀二千蚊我都屌唔落啦

咁都幾cheap，賺咁多去抽脂打大個胸都得啦
等睇高血壓糖尿病

淨係知佢住大埔比華利山

咁似鍾培生嘅

好似係第一個比rubbish巴打爆做雞
又認做雞既女

你都係隻臭過雞蟲既臭雞

隻雞都夠膽自爆
幾時到樓主出樣出名認係雞蟲？
樓主唔係連隻雞都不如呀嘛

講中你係隻雞蟲呀
sor囉
唔怪之得追住我咬啦

不過諗唔明點解佢要用大AC接客咁on9

多followers 可以貴啲？

屌佢老母以為只係塊面大D包D！屌佢老母原來死肥西嚟！
樓豬好撚性飢渴玩人獸！？CLS樓豬仲要約完再約！

洗乜開刀捱痛 佢P圖輕鬆㩒下掣就有錢收 繼續賺遲下可能有男人P成大波妹做電子雞

唔怪得要賺呢d錢
證明都係一心唔想上進，改善自己
賺easy money就夠
(雖然可能佢賺得多過我

我哋羨慕唔嚟腳踏實地開工賺埋都唔知有冇佢一半

公開認自己做雞
道德淪亡到咁講出黎仲好似冇乜嘢咁
真係雞中之霸

我d希望冇晒
重型到咁真係點屌呀

p圖技巧值$2000

又邊位呀

食藥食到咁？

買係買photoshop 課程

佢食藥？咩藥？減肥藥？

臭雞

佢又肯認喎
不過好想佢再接客
2000包晒2hrs好抵屌

做雞2500 電子雞每個月幾千
成枝美極都有市 香港人respect

肥撚到⋯

應該要有雞蟲google list 識仔之前search 下有無叫過雞

好耐冇見樓主

佢呢種肥又可接受喎
波大腰幼幾多個做到

屌洗眼

你開咗啲相睇未

呢個我識 tree u 某莊員的中同

有心做電子雞點解唔減下肥、整個容？

有冇整合邊d雞

咁多個波 2000抵屌

仲肥撚過隻EMAIL

揀親啲女都咁撚柒 狗也不屌啦
唔係喎啲毒撚好似會千千聲咁課比佢地

有厹留言安慰隻豬

同意，完全唔明樓主條雞蟲點解會有自信企道德高地屌人做雞

連啲手拍都脹卜卜

手指

笑到hi hi

其實都respect 起碼肯認 大家放過隻雞一次啦

喂大佬 比幾千蚊都食得好啲丫

仲幾有幽默感
我助跑撞唔飛人 因為跑唔郁

btw 點解d 女個個ps 都咁叻，咁肥都p 到d 相咁，真係呃哂

樓主只係咁岩投岩胎有d錢但冇乜腦兼冇自信既肥仔
覺得佢自己果套係公義掛，但事實佢就係隻肥毒柒死雞蟲

btw 佢依家冇再接客都好正路
因為電子雞仲撚好搵啦
自由工作時間， 鐘意影幾張ps 一下，每個月交到貨就得

真 其實佢同班雞先至係絕配

識佢真人 肥到癲 唔明點解有人j得落

佢條女都係做雞

真係有人鐘意屌坦克

搵食啫😂

我究竟睇咗d咩嘢

呢啲友仔嘅followers好多都係買返來啦

呢件都翻食係咩玩法

除非真係專業細執
一般技術既睇得多其實已經捉到個格式
依家一見到呢type樣就好撚反感

原來佢真係真光畢業（band 1果間
讀band1 傳統名校都要出黎做雞

2000無限Q喎
tg嗰啲得1Q

仲要有老泥積

仲肥過email

有冇清出到嚟見到貨不對辦彈鐘？
都幾尷喎，我叫細可樂，出到嚟變加大，而我唔覺抵左

睇日子 應該中間啲record del左啦

飲多啲肥仔水 快高長大

支持

正wor 肥妹我鐘意

送淋同皰疹

Lm睇食評

哇屌我屌你老母臭閪食咗避孕藥食到咁閪呀？
屌你老母臭閪學人收錢做雞仆你個臭街咁呢個質素啊屌你老母臭閪咩
仆街晨早流流早餐都食唔落屌你老母臭閪貼之前可唔可以加密啊

Rubbishptgf 你咁久冇分享PTGF 經歷，幾時再分享???

BTW 依隻係值得放過，佢認哂衰仔

哇我屌

講中左你係雞

講真 條女肯減下肥應該靚過9成港女

識食

好撚豬

信咗ps完個樣

佢回應左我
佢話佢跑唔郁
所以無跑到一半無氣抖呢回事

有求有供應

賣淫都冇犯法死肥西？

原來做g都可以衝出嚟認

作為絲打 都幾失望幾可惜有咁多女仔將自己身體拎離賤賣賺錢

香港賣淫係合法

依靠他人賣淫的收入為生先係犯法

賣淫真係無犯法，操控賣淫先係犯法

雞都好過佢
宜家隻雞起碼肯認
佢隻垃圾雞蟲就龜縮
佢仲低賤過雞

佢條女係邊個

其實條女都擺明出嚟做㗎啦
有乜好追擊？
又唔係賣清純但私底下出嚟做嗰啲

係 最近蘋果又放返飯腳Karen條片，一晚約11個男人，見面都唔夠3個字，食得嗰兩啖飯仲肯埋單

俾完錢又無得屌 全部都係戇鳩

之前傻鳩肥仔自爆自己叫雞叫到沉船比人起到條女底，仲有相果d
佢當係愛情，條女嫌佢肥當佢提款機

係

然後講到國外發布淫褻物品就唔係犯法
繼續賣
錢繼續賺
話狗之你

唔怪之得要叫雞

肥到連雞都嫌佢
好撚慘

屌你老母，仔細睇眼鼻就知豬黎。

呢個係ying milka?

rubbishptgf

rubbish哥食得咁偏

有冇報告？

樓下之前沉船個條女 而家日日ig po食好西周圍玩
想知係咪你埋左單

樓主之前*

有冇ig

又要做雞又要攞貞節牌坊

ptgf 芷純

求ig

Rubbish 巴

講個笑話 香港仲有好女仔

佢粒雲好大

逢雞必反

都認咗，算啦
佢係肥，但我現實識唔少人青頭嗰陣成日嫌呢條女嗰條女肥，最後自己㨂咗個仲肥嘅做女朋友/老婆

做雞好過返工 咪傻

香港，是一個低賤妓女也能當女神的地方

做電子雞做到買到樓 , 幾勵志

易容術

Email話曬都DGS跟著中大畢業

真人咁樣

佢讀緊書果陣其實好正

email女拔出身添
就係讀書先知賣身先好賺

700 usd

樓主好雙重標準
話啲雞點點點
但自己又喺度叫
明明大家都咁污糟咁cheap

毒撚就返工做到狗咁 返屋企課金俾呢班p圖雞
真心課金睇p圖我不如去睇onlyfans

Email本身都豬 估唔到有隻仲豬

你啲毒撚溝唔到女就話香港冇好女仔。
香港大把好女仔，不過只係唔關你呢啲loser事

樓主呢啲死雞蟲真係以為自己係情聖咁架，之前介開post講自己沉船。
人哋講感情史，佢就講叫雞史，可歌可泣咁

Blackruby係咪住緊玖瓏山
成2萬蚊租

真唔係佢我都唔會知咁撚多女仔做雞
仲以為啲ig女神真係女神 個個屋企好有錢

好想回到2017年....咁高質既女都係2000

Rubbish哥今次個post麻麻地，放隻擺明睇佢ig都知佢係做雞既出黎，應該放啲外表女神/清純唔似做雞既prgf出黎先夠爆

佢都算有聯業道德…
rubbish偷拍人，佢個朵係咪臭晒冇人比佢約？定有錢就得

死傻西

Rubbish單嘢當年咁大回響 直頭多到每個人身邊有人做咁 令大眾先知道真係咁多人有份做 仲要差唔多個個都有男友 死口唔認有做俾rubbish爆上心口就潛水

同芷純仲有無聯絡

而家起碼20k 先得

呢d 就真肉地la

兩小時無限q 二千可接受佢宜家賣自己相去到幾百美金 太過痴線

收二千 佢過份左喎 一樓一價先合理返少少

好少做雞嘅肯直接認 respect

死啦 咁咪怪錯佢 佢其實做緊藝術生意 p自己既相去滿足客人

賣淫如果年紀夠 又唔係操控人做 係無犯法囉
唔係點有咁多一樓一

係尊重

之前有個樓主起過底 開過3post
係咩民主女神
依家好似嫁左黑警, 唔個樓主有知唔知講邊個

睇相都聞到米芝蓮味

咁嘅樣都接受？佢比2000我都唔一定屌得落

大埔民主女神 何諾X 依加唔知去左邊度了

我助跑應該撞唔飛人 因係我跑唔郁

純粹見到呢句笑左

email係賣相
呢個直情做埋雞

讀得傳統名校通常有d家底，咁都要做雞

佢嫁左俾黑警

咖啡仔之後ied仔仔 再之後係黑警？

好樣衰好心佢唔好係咁放樣

啲人見到有波就衝架啦 理得佢肥仔波

哇屌你老母呢件都收2000

我回呢個留言果陣未睇到最低
佢肥但年輕的話 幾舊水都值既 百貨應百客

咖啡仔->IVE仔?->之後有個肥仔-> 依家黑警

真係想睇下有幾正, 點解會攪到咁

冇圖啦
但係聽聞佢後尾grad已經係又肥又厚粉

pin this

相？

DEL晒所有野嫁警察
可能怕俾人知黃嫁藍

樓豬勁撚到

我都專登見佢咁講search左
好似係街招客會俾人告咩教唆他人不道德行為個類

呢張要置頂啦下話

樓豬呢獲我撐你
起底咪起底

慘得過你班雞一路話唔係唔係
但一路比人2000無限Q

top tank？

佢條仔真係冇撚用
正狗公奴才
食肥婆不特止
仲要食隻肥雞

咖啡仔之後好似係poly仔

哇屌 唔追po 都唔知差咁遠 unfollow

Wa diu gum lan fei ge
Ho choi mo j guo kui

你蒙頭入閘架? 仲要求無限Q. 我真好佩服你!

垃圾巴帶咗幾多枝美極上陣
齋啪好油膩，記住要用老泥嚟調和返

暫時最高質又知既應該係 noel ?

依家係黑警

其實係
佢本身副body咁大波
計佢減肥少左一個cup都仲有C
台灣個熊熊減肥前都成隻豬西咁
減完再微整少少成個輪廓返晒嚟

有無近照睇下
點解會要黑警 垃撚圾

好似BLOCK晒所有人
結婚都係秘密進行,人地都結婚就算啦
都唔知係咪真係做過,要問樓主先知

呢個世代，女仔都想要用有限青春去最大化咁賺錢
唔係到左3、40想賣都未必有人買

有冇露點照?

女性找男朋友是長線投資，而做雞就是把自己的身體短期槓桿

仲有邊啲女以前係做開PTGF，依家轉行做電子雞？

香港人鍾意短炒賺快錢嘛

師兄用咩apps玩

呢d先正

佢肥得黎塊臉又唔肥

如果咁講，其實賣假袋，賣假貨，都冇問題，都唔會有條法律叫商品說明條例仆街你貨不對辦，做雞，都講到大條道理，如果今日咁連登仔香港男人都接受到，咁一國兩制都冇問題只係貨不對辦，依家你係呃人啊，咁都叫冇問題

條仔叫你犯法就犯法啊算唔算操控賣淫，你自己中意肥腩就自己受好啦，仲要推條女出黎呃人

你唔做雞邊有錢養我

人地叫你知書識禮唔好賣弄身體你又唔做，雖然現實太肥豬都無咩好影

笑撚左上邊仲有班人支持佢話佢認左值得尊重咪係咪黑警認左佢地殺人放火就值得尊重，小偷認左就要原諒，緐家講緊佢呃人

樓主比人知食肥野後深潛🤿
btw 支持繼續追殺班臭雞

佢一日仲影意淫相個風氣都俾佢地敗壞哂，無論佢影個用意目的係咩，咁多正經野唔做係要露閪邊影意淫相，就值得探討同追擊啦

勁

樓上樓主咪講左唔係佢黎

阻阻大家 借個位推post
(已整合資料+template歡迎舉報)本地mk妹blackruby疑似賣中國製禁藥+不明來歷豐胸丸？(3)

She?

雞都要進化架

肥撚到咁都收3000

大家value嘅野唔同
佢如果本身想做愛嘅，有錢收，佢會覺得何樂而不為
上一代就算90頭都係太保守

又震約又放人上枱都幾仆街

佢條仔係90年代d姑爺仔

3點不露都賣到發達
邊撚度出賣身體？

原來真係周圍都係雞

哇屌

你老母咁的貨色三舊都未必有客

果班鍵盤勇武
係咪未掂過女人
一同啲靚女講野就stammer
使唔使哥哥帶你地見識下

咁都2000

2000就屌到
班死毒撚仲比幾百蚊買相打J，買相撚正廢閪

唔知做雞係咪都係男友叫呢

差咁遠既我屌你老母啊

肥婆食用法

唔係,個樣唔同